[4K video downloader] cant parse this link

有用開4K Video Downloader 下載開youtube片嘅都知道，個sofeware係幾禁方便
不過依家有D片唔知咩事下載唔到，彈個視窗出黎話cant parse this link

有D片可以下載有D又唔得，我認為可能係因為個上載者有無set 條片做private

上網揾過D方法，例如係入smart mode/ proxy 之類都唔得

用一D線上下載嘅，1080P又無聲，得720以下果D先有

有冇高手可以分享下DL 1080P又有聲嘅方法?